11月先完約 有少少野想問

本身用緊 SMT 得 4GB 交緊每個月236$
今年11月先完約

眼見周圍都2XX 就有無限
忍唔住想轉台先(舊客無咁好優惠)
想帶埋舊num 轉台
但係本身舊台淨底個6個月既plan
有無得比第二個number 用